weibo
=====

weibo.. hmmmmm weibo..

获得code之后, 请求access token, 但是页面会在这时候直接跳转(/home). 如果很快的点击home page的内容. 可能会报错.. 因为token信息还没有返回..
又是一个坑- - 合计合计啥方法搞定.

upload这个API是搜了一圈(一大圈)抄的. 搞不懂怎么post图片, 最早是字符串拼出来一个请求的结构, 失败告终).
